三原色行屍走肉的生物

到底我什麼時候才會得到救贖